呢個Homework Killer想害多人幾多次？

1. document有晒個course編號
2.仲有份功課嘅submission times
3.Similarity 影埋出嚟
仲要貼埋個客係讀邊間學校，department d人實好容易捉到邊個請槍

bu來
笑死

sor 柒左
交功課個頁面好像

HKCC吖

根本就唔應該用啦

個學生柒姐 佢都係cap圖po出嚟 好地地影3％咪夠

Submit time 都影埋出嚟

SHDH2036 Hong Kong Society 2019-2020 semester two
Subject Leader cum lecturer
Dr. Louis Wai-yin MOK
Office: HHB1537, Tel: 3746-0259, Email: Louis.mok@cpce-polyu.edu.hk

Subject Lecturer:
Dr Siu-lai LAUOffice: HHB1620, Tel.: 3746-1620, Email: siulai.lau@cpce-polyu.edu.hk
Mr Keith LINOffice: HHB1527, Tel.: 3746-0892, Email: keith.lin@cpce-polyu.edu.hk
Mr. Jason YANOffice: HHB1627, Tel.: 3746-0496, Email: jason.yan@cpce-polyu.edu.hk

Dear. lecturers,

I understand that HKCC has always uphold the principles of academic integrity. However, it was recently discovered that a student of last semester has hired others to complete his assignment for the course SHDH2036. As the photo shows, the assignment was handed in May 2020 with 3% similarity. Although the semester has passed, I believe it would not be fair and just to other students without any investigation, as the competition in HKCC was unusually keen. Therefore, I wish to draw your attention and request an investigation in this matter as to ensure fairness and to protect academic integrity.

Best Regards

咁你咪寫投訴信囉聯署囉
唔使教係唔係啊第一日讀書？
大學最過癮嘅地方就係學生先係老細
上連登叫春有柒用咩啊

講到明killer 唔kill你kill邊個

改做student killer算啦

真係弱撚智架喎條友

點會放心俾份功課佢

其實呢D有冇得report？

lets try

係咪啲同學走數呀

上次成功幫絲打退錢

唔好推啊
hkcc同學好慘㗎

嘩，頂！今次玩到咁大

條友真心白痴

懷疑個page專登

push push push

lecturers多得你唔少

turnitin 有邊個唔係咁

用埋academic integrity，識玩，你呢封野佢地班搶手都唔知寫唔寫得出依個水準
佢IG好多都爆左資料，Send哂全港院校有排玩

Ching ho ball

Prof開嘅釣魚ig

仲有X5/05/2020 21:21

有心check一定捉到

即使佢再交過，都有record

乜原來真係咁多人請槍

唔好推

呢個有冇可能查到
雖然可能已經升咗U
一次88/100
一次51/60

今個sem要讀這一科

我準備sd email 報串

moodle都唔識
你無朋友讀其他大學?

HKUspace個介面都同呢個一樣

用既平台都係moodle
梗係一樣啦。。。。。
同中學eclass一樣

Sent

好奇一問，一次幾多錢？

如果腥完都唔理 真心hkcc可以摺得

支持

Sent lm食花生，唔係點對得住我呢啲認真做嘅

你有冇幫手做

BU 仔

出貓可恥!!

我腥左 完善埋你篇文

thanks ching!!
快手打冇check
唔該哂

好在佢唔係做殺手

盲？覺得自己好醒？

學店難講

有無看到我話我自己看錯
有病
串柒柒搞咩鳩

hkcc做野啦

其實都係肥佢 好難咩？

點解街外人無用？

當匿名投訴唔得？

份assignment好重？質量幾多呀？

根本係衰自己on9，請完槍影個similarity俾槍手做乜柒?

咁咪要為佢on9付出代價

係質素啊 唔係質量

學店靠街客
街外人>>>>>>>>>自己學生

Dklm 咁低分都拎出黎？
讀CC就係要aim Asm A+幫補下exam , test既分
佢asm咁既分最多得B+
仲要係stat，有晒標準答案 過到就比分，圍內互抄都唔只呢個分

Asso都要請槍

help push lm

呢d野學店再衰都會理啦
開除一個學藉又唔大成本

錢又收左
關人咩事

唔使做呀

連柒兩次

上個sem嘅事
又要查
好難講
不過點都send咗先

誠信問題幾時都有得追究
唔覆就推埋上報
報紙佬最啱呢啲

我睇番個ig
本身第一個po佢7月up
尋日又再up多次

擺明玩9呢條友

我諗條友發夢到仲唔到請槍請到分分鐘上報

我屌你老母啊！

冷靜啲巴打

係咪事主~~

拉 勿推

事主？

唔好推
事主好慘呀

今次真係放心哂，坐定retake

噉樣請槍重想過到骨？

應該dishon wor

sent

做完好事 個心都安心哂

自爆

thx

梳 唔小心負皮左

推到爛龜

笑死，又係HKCC

上個sem先捉完一輪stat,依加社科又嚟

無錯
一齊send到cc做嘢
我咁辛苦你地請槍輕鬆A

點會，lecturer 都有正義撚，捉到呢啲不知幾開心

仲請人

條友擺明玩野

有無巴打開返個homeworkkiller killer追擊佢

sentttttt

貓都唔識出

正

Hkcc上年2031先捉咗啲
今年1008又有人畀人捉
你話學店理唔理

推
日日都要做assignment你就請槍攞高分

有個叫homeworkkillerfake，就係上面做到零分果條友

最衰我哋外人唔知呢條友係咪真係捉到

Btw捉完份transcript落dishon定放過佢？

理性討論條友死口唔認可以點捉

高級借刀？

再有case我可以再draft email
大家一齊send
#請槍就係請槍 除非你daddy陀槍

拉又推文

有呢個ig page既page主留言
你覺得可以點否認

push

讀asso讀到要請槍, 不如死鳩去啦
垃圾仲想讀大學

質你老母量咩

屌你打字啲口吻咁撚似腥港人嘅

Hong Kong Society呢d吹水科都要搵槍手 有無咁懶

錢換時間同勞力 無問題
唔係懶囉

我啱啱睇佢個ig，發覺佢呢個post係7月已經出過嗰陣係冇名，而加翻炒多次個post，直接show hkcc出嚟，係咪覺得條友畢左業先show名冇問題
btw花生

你黎？？

呢個有冇機會捉到？又係hkcc

花生來來來

柒咗仲要反抗 夠薑

個page係柒d

不過請槍咩年代都有啦 唔係新野

打左sor認自己柒
都還要屌鳩我
其實有咩必要

好撚癲
好仆街

質你老母量咩大陸仔

冇改錯名 真係killer 黎

你覺得係咪係

咁都放生佢
一落佢就要轉cc

傻仔先幫襯

咁樣會唔會影響成個課程嘅學術評審? 假設有人真係出貓

推到仆街

害咩人
本來請槍就係仆街行為

Moodle唔識有乜問題
都唔係全部u用moodle

正想講
是撚旦啦
Post哂出嚟捉哂就啱㗎啦

唔好反抗啦 嗱 我無屌鳩你㗎bu仔 人哋屌你咋

廢唔係問題
造假先係問題
十足十支那人咁
最可悲係啲人請槍出貓多到好似常態咁

讀UG or below 都要搵槍手真係無謂勉強

走後門已經樣衰，仲要走後門嘅後門 真係唔好怪其他人睇唔起後門狗

所以我咪問佢有無朋友讀其他大學
有無咁難明

自己身有屎都敢報警

Hkcc d 廢文都要請槍

我就係要呢啲

我知你講邊次

你打字可不可以不要又口語又書面語 真是好柒

個次粒花生好大粒

講到大學冇人請槍咁

asso死廢閪唔付出努力都諗住升大學

Shitty 用turnitin

去到phd應該冇

turnitin係睇你similarity既系統
moodle係個平台
兩樣野黎

岀貓唔緊要 人笨冇藥醫

一定係deadline 啦 唔通早十日交咩

自己就係槍手自問自答 應該更大獲

ig del post

慘真係冇用過定唔記得左
好少用 讀既科係交實物

水魚killer

已send，感謝

Lm睇仆街

咁都要追住人咬

日日都要阿寶出動

難分真與假
已經唔係第一次

報串佐未

有人報左啦

小麗老無有份教

個時讀呢科差唔多100分 好能易

師兄 交份ive Eng350字Report都請槍...搞唔掂喎

學撚好打字至好上連登啦

哩個page垃圾嚟，d文用google translate就算

其實做槍手都幾正 有錢收 本身都應該有source
出事都係個學生有後果掛

利申： HKCC 兩個sem dean list

如果啲老師會放蛇

功課好心自己做啦

Ma Ka Yi

請完槍唔好俾返好評佢擺上ig咪得

條槍手如果真係有料都係啲高分低能
都柒撚咗幾鑊 係都鐘意cap曬成個chat出黎 有幾多幾多好評咁

Ok

*LM

陰公 想當年我讀 抄下同學仔都拎90分以上
得88分仲幫人做功課

正宗傻閪黎

上次CU爆埋人SID一係就爆埋電話 學校 course code
真killer

幾時有結果

低分

stat asm 唔係100%都拎出黎
肯定冇朋友

查一查就知

衝出黎柒仲要屌返人轉頭

成班cc後門狗請槍入大學 唔怪得8大質素愈黎愈廢 成堆垃圾group mate

唔好以為畢左業就安全
如果真係咁嚴重
個college都可以revoke番佢個大專學歷

可能team 入邊果D係tutor 嚟
撚你之餘 又賺到錢

dishonest都唔理間學校摺埋都得

不如咪撚讀

Lm hkcc的回覆

係咪見到藍色就自我代入

90%咁低？

屌抄人功課先攞到
講到自己有幾威水

ES功課唔係要滿分咩

劉小麗條友死硬

寧靜天去收你

其實咁樣幫人做功課賺得多d 定幫人補習賺得多d

有冇看到

unusually keen
即係話d學生廢開

cc埋disciplinary board同programme committee

話查完無事都得啦
佢可以話返張whatsapp 圖係假

佢可以話自己被人盜相作故仔
只要佢依家識做
口同鼻拗。捉唔到
除非ig 條友供佢出黎

Um......其實係
個EX之前做開，0.3-0.5港紙一個字
不過極高質
唔會開IG r客，淨係frd夾frd做其他U同系/ 低year既已經做唔切

好心佢哋啦
讀cc依啲asso都要請槍
真係天無眼俾佢哋上到u
啲assignment對佢哋嚟講咪難到飛天？
唔夠料架硬入u只會讀得好辛苦 keep 住唔過3
到時paper都請槍 考試實露晒餡
遇著啲 60% exam嘅死得
因為根本唔知教過乜

其實我成日諗...係咪文科先多槍手?

係咪我敏感
點解個250個底好似同bg唔同

要請槍做功課個人本身都係廢柴

係喎，250個到似改過

點解唔自己做

可以點蝕底
講到明冇用到份野
比錢人地做個copy同自己對下都犯法？

個個都互相炒㗎啦
真係有人咁戇鳩自己做呀

你理撚得我啫 最後grade靚咪得囉

屌，難為我成個大學d 功課考試都係自己做

IVE ENG 都要請槍
是但問隔離都有得抄啦

好撚仆街
功課都唔自己做
俾埋個氧氣筒你吸氣好冇
正垃圾

我見老師覆都唔撚覆 想點撚樣

準備腥比HKCC 負責學術誠信既panel

有冇email可以比我？

係喎

勁課自己做咪唔會比人捉囉 抵撚死
asso入番u比人叫走後門咪咁解

HKCC話街外人email一般唔受理
有無cc學生幫手腥去ccoffice@hkcc-polyu.edu.hk

我有template

抵啦 見到呢啲仆街請槍比人捉到就心都涼撚9埋

利申 無請過

懷疑個acc係lecturer開嘅

外判就係香港核心價值

credit goes to 魂。初弒

Topic:
One of students breaching academic integrity on SHDH 2036 Hong Kong Society in 2019-2020 semester 2

Dear Sir or Madam,

I am writing to lodge a complaint regarding one of your students breaching academic integrity on ‘SHDH2035 Hong Kong Society’ from 2019-2020 semester two.

I understand that HKCC has always upheld the principles of academic integrity. However, a student from last semester was found out to have hire a group of 'so-called professional writers' to complete his/her assignment for the course of SHDH2036, with an attached proof of photo showing the conversation between the student buyer and the ‘professional writer(s)’. - The photo showed the assignment was handed in on May 2020 with 3% similarity rate at 21:21(perhaps one of possible delivery onto Turnitin system).

Although a new semester has begun, I strongly believe it would be unfair and unjust for other hardworking students of the SHDH2035 concerned there was a potential work of plagiarism in this course. Therefore, I am wishing to draw your serious attention and request an investigation into this matter so as to ensure fairness and to protect academic integrity.

* Attached link is the Instagram account of ‘professional writer(s)’:

* The attached photo was removed yesterday

I am looking forward to your response and follow-up action.

Best,

屌你地慢慢互炒啦
戇鳩鳩咁 炒同抄都唔識分 靚grade出到黎咪又係社會垃圾

真係killer

意思、文句唔改啦，只係改文法。
寫返投訴信都認真少少啦，formal letter來的。

Dear Lecturers,

I understand that HKCC has always upheld the principles of academic integrity. However, it is recently discovered that a student of last semester has hired others to complete his assignment for the course SHDH2036 in the last semster. As the attached screenshot shows, the assignment was handed in submitted in May 2020 with 3% similarity. Although the semester has passed, I believe it would not be fair and just to other students without any investigation, as the competition in HKCC is/has long been unusually keen. Therefore, I wish to draw your attention on/to and request an investigation into this matter so as to ensure fairness and to protect academic integrity.

Best Regards

咁既質素先要請槍姐

幫手腥比ccoffice la

handed in submitted in May 2020
as the competition in HKCC is/has long been

Thank you!
我真心求其draft
麻煩哂巴打

Thank you

我係professor都唔撚得閒理你條柒碌

咁就好
因為hkcc得lecturer
冇prof

巴打可以幫人代寫了

要認真啲就Best regards
下款第二個字係細階黎

推到仆街 仲有unihelp_hk

當事人係咪無辜係由個board傾完查完再決定
唔係你一句比人p圖就得
亦都唔會叫你重考識做當無數
咁hea你估支那咩

如果有同學仔send埋去報館
有media壓力學校一定做野

irrevelant

唔會啦
你估真係好得閒咩
咪話會調查 希望知情人士提供資料囉
有疑點都無放生先
即管睇下有無事

試過比人捉mc 卷 幾十人50題對錯一樣。 之後死無對証 無人肯認發生咩事 重考了事

學店呀
學生先係比錢果個
如果玩串個party 升u率低咪無人讀
個course 收皮最後prof 分分鐘無得撈
你估polycc 唔知咩事咩

如果係八大可能就會做野

咁緊張，你係咪就係有份請槍既人？
咁公道講我無讀過cc真係唔知佢會點既
用常理答你者

你中過伏？

間野個朵都臭撚哂仲有人請佢

可唔可以搵佢？

咁巴打之前啲功課咪佢幫你做

250都要咁
你expect啲咩

如果佢個個收完錢都唔出貨，真係無本生利

就算有都10年前既事啦
我都想睇人仆街 即管報串試下